# MonoDevelop zh_CN translation
# Copyright(C) 2006 Yu Lindong
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# Yu Lindong <shinjidev@163.com>, 2006.
# Funda Wang <fundawang@linux.net.cn>, 2006.
#
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: MonoDevelop 0.10\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2009-03-04 18:11:47-0500\n"
"PO-Revision-Date: 2007-12-26 21:22+0800\n"
"Last-Translator: Simon Keung <simon_keung@hotmail.com>\n"
"Language-Team: Yu Lindong <shinjidev@163.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: ../MonoDevelop.Database.Sql/ConnectionContextService.cs:112
msgid "Unable to load stored SQL connection information."
msgstr ""

#: ../MonoDevelop.Database.Sql/QueryService.cs:75
msgid "Please enter the password for connection '{0}'"
msgstr ""

#: ../MonoDevelop.Database.Sql/QueryService.cs:77
msgid "Enter Password"
msgstr "输入密码"

#: ../MonoDevelop.Database.Query/MonoDevelop.Database.Query.addin.xml:31
msgid "Query Database"
msgstr "查询数据库"

#: ../MonoDevelop.Database.Query/MonoDevelop.Database.Query.addin.xml:37
msgid "_Database"
msgstr "数据库(_D)"

#: ../MonoDevelop.Database.Query/SqlQueryView.cs:77
msgid "Execute"
msgstr "执行"

#: ../MonoDevelop.Database.Query/SqlQueryView.cs:80
msgid "Clear Results"
msgstr "清除结果"

#: ../MonoDevelop.Database.Query/SqlQueryView.cs:110
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: ../MonoDevelop.Database.Query/SqlQueryView.cs:170
#: ../MonoDevelop.Database.CodeGenerator/Dialogs/GenerateDataClassesDialog.cs:95
msgid "Unable to connect to database '{0}'"
msgstr "不能连接到数据库‘{0}’"

#: ../MonoDevelop.Database.Query/SqlQueryView.cs:192
msgid "Query duration: {0}"
msgstr ""

#: ../MonoDevelop.Database.Query/SqlQueryView.cs:209
#: ../MonoDevelop.Database.Components/Widgets/SelectTableWidget.cs:71
msgid "Table"
msgstr "表"

#: ../MonoDevelop.Database.Query/SqlQueryView.cs:210
msgid "Affected Rows"
msgstr ""

#: ../MonoDevelop.Database.Query/SqlQueryView.cs:223
msgid "No Results"
msgstr "没有结果"

#: ../MonoDevelop.Database.Query/SqlQueryView.cs:241
msgid "Executing query"
msgstr "正在执行 SQL 查询"

#: ../MonoDevelop.Database.Query/SqlQueryView.cs:255
msgid "Query execute cancelled"
msgstr "执行 SQL 查询被取消"

#: ../MonoDevelop.Database.Query/SqlQueryView.cs:189
msgid "Query executed ({0} result table)"
msgid_plural "Query executed ({0} result tables)"
msgstr[0] "查询执行完 （{0} 结果）"

#: ../MonoDevelop.Database.Sql.MySql/MySqlDbFactory.cs:45
#, fuzzy
msgid "MySql database"
msgstr "保存数据库"

#: ../MonoDevelop.Database.Sql.MySql/gtk-gui/MonoDevelop.Database.Sql.MySql.MySqlCreateDatabaseWidget.cs:60
#, fuzzy
msgid "Character Set:"
msgstr "创建新文件夹"

#: ../MonoDevelop.Database.Sql.MySql/gtk-gui/MonoDevelop.Database.Sql.MySql.MySqlCreateDatabaseWidget.cs:69
#: ../MonoDevelop.Database.Sql.SqlServer/gtk-gui/MonoDevelop.Database.Sql.SqlServer.SqlServerCreateDatabaseWidget.cs:71
msgid "Collation:"
msgstr ""

#: ../MonoDevelop.Database.Sql.SqlServer/SqlServerDbFactory.cs:44
#, fuzzy
msgid "SQL Server database"
msgstr "保存数据库"

#: ../MonoDevelop.Database.Sql.SqlServer/gtk-gui/MonoDevelop.Database.Sql.SqlServer.SqlServerCreateDatabaseWidget.cs:62
#: ../MonoDevelop.Database.Components/gtk-gui/MonoDevelop.Database.Components.ConnectionSettingsWidget.cs:337
#: ../MonoDevelop.Database.CodeGenerator/gtk-gui/MonoDevelop.Database.CodeGenerator.GenerateDataClassesDialog.cs:74
#, fuzzy
msgid "Database:"
msgstr "数据库"

#: ../MonoDevelop.Database.Sql.Sqlite/SqliteSchemaProvider.cs:235
msgid "Database '{0}' already exists."
msgstr ""

#: ../MonoDevelop.Database.Sql.Sqlite/SqliteDbFactory.cs:45
#, fuzzy
msgid "SQLite database"
msgstr "保存数据库"

#: ../MonoDevelop.Database.Sql.Sqlite/Widgets/SqliteConnectionSettingsWidget.cs:60
msgid "Open Database"
msgstr "打开数据库"

#: ../MonoDevelop.Database.Sql.Sqlite/Widgets/SqliteConnectionSettingsWidget.cs:72
msgid "SQLite databases"
msgstr ""

#: ../MonoDevelop.Database.Sql.Sqlite/Widgets/SqliteConnectionSettingsWidget.cs:75
#: ../MonoDevelop.Database.Components/Widgets/SqlEditorWidget.cs:108
#, fuzzy
msgid "All files"
msgstr "全部文件"

#: ../MonoDevelop.Database.Sql.Oracle/OracleDbFactory.cs:41
#, fuzzy
msgid "Oracle database"
msgstr "创建新数据库"

#: ../MonoDevelop.Database.Sql.Npgsql/NpgsqlDbFactory.cs:44
#, fuzzy
msgid "PostgreSQL database"
msgstr "数据库"

#: ../MonoDevelop.Database.ConnectionManager/NodeBuilders/ConnectionContextCollectionNodeBuilder.cs:67
#: ../MonoDevelop.Database.ConnectionManager/NodeBuilders/ConnectionContextCollectionNodeBuilder.cs:72
msgid "Database Connections"
msgstr "数据库连接"

#: ../MonoDevelop.Database.ConnectionManager/NodeBuilders/ConnectionContextNodeBuilder.cs:88
msgid "Unable to connect:"
msgstr ""

#: ../MonoDevelop.Database.ConnectionManager/NodeBuilders/ConnectionContextNodeBuilder.cs:168
#, fuzzy
msgid "Are you sure you want to remove connection '{0}'?"
msgstr "您确定想要删除窗口“{0}”吗？"

#: ../MonoDevelop.Database.ConnectionManager/NodeBuilders/ConnectionContextNodeBuilder.cs:246
#: ../MonoDevelop.Database.ConnectionManager/NodeBuilders/TableNodeBuilder.cs:278
#: ../MonoDevelop.Database.ConnectionManager/NodeBuilders/UserNodeBuilder.cs:169
#: ../MonoDevelop.Database.ConnectionManager/NodeBuilders/ProcedureNodeBuilder.cs:187
#: ../MonoDevelop.Database.ConnectionManager/NodeBuilders/ViewNodeBuilder.cs:188
#, fuzzy
msgid "Drop"
msgstr "删除表"

#: ../MonoDevelop.Database.ConnectionManager/NodeBuilders/ConnectionContextNodeBuilder.cs:248
#, fuzzy
msgid "Are you sure you want to drop database '{0}'"
msgstr "您确定想要删除部件“{0}”吗？"

#: ../MonoDevelop.Database.ConnectionManager/NodeBuilders/TablesNodeBuilder.cs:67
#: ../MonoDevelop.Database.ConnectionManager/NodeBuilders/TablesNodeBuilder.cs:72
#: ../MonoDevelop.Database.CodeGenerator/gtk-gui/MonoDevelop.Database.CodeGenerator.GenerateDataClassesDialog.cs:117
msgid "Tables"
msgstr "表"

#: ../MonoDevelop.Database.ConnectionManager/NodeBuilders/ViewsNodeBuilder.cs:66
#: ../MonoDevelop.Database.ConnectionManager/NodeBuilders/ViewsNodeBuilder.cs:71
msgid "Views"
msgstr "视图"

#: ../MonoDevelop.Database.ConnectionManager/NodeBuilders/ProceduresNodeBuilder.cs:66
#: ../MonoDevelop.Database.ConnectionManager/NodeBuilders/ProceduresNodeBuilder.cs:71
msgid "Procedures"
msgstr "过程"

#: ../MonoDevelop.Database.ConnectionManager/NodeBuilders/UsersNodeBuilder.cs:66
#: ../MonoDevelop.Database.ConnectionManager/NodeBuilders/UsersNodeBuilder.cs:71
msgid "Users"
msgstr "用户"

#: ../MonoDevelop.Database.ConnectionManager/NodeBuilders/ConstraintsNodeBuilder.cs:64
#: ../MonoDevelop.Database.ConnectionManager/NodeBuilders/ConstraintsNodeBuilder.cs:69
#: ../MonoDevelop.Database.Designer/Dialogs/TableEditorDialog.cs:86
msgid "Constraints"
msgstr "约束"

#: ../MonoDevelop.Database.ConnectionManager/NodeBuilders/TableNodeBuilder.cs:251
#: ../MonoDevelop.Database.ConnectionManager/MonoDevelop.Database.ConnectionManager.addin.xml:199
msgid "Empty Table"
msgstr "清空表"

#: ../MonoDevelop.Database.ConnectionManager/NodeBuilders/TableNodeBuilder.cs:253
msgid "Are you sure you want to empty table '{0}'"
msgstr "您确定想要放空表“{0}”吗？"

#: ../MonoDevelop.Database.ConnectionManager/NodeBuilders/TableNodeBuilder.cs:270
msgid "Table emptied"
msgstr "表已清空"

#: ../MonoDevelop.Database.ConnectionManager/NodeBuilders/TableNodeBuilder.cs:280
msgid "Are you sure you want to drop table '{0}'"
msgstr "您确定想要删除表“{0}”吗？"

#: ../MonoDevelop.Database.ConnectionManager/NodeBuilders/UserNodeBuilder.cs:171
msgid "Are you sure you want to drop user '{0}'"
msgstr "您确定想要删除用户“{0}”吗？"

#: ../MonoDevelop.Database.ConnectionManager/NodeBuilders/ProcedureNodeBuilder.cs:189
msgid "Are you sure you want to drop procedure '{0}'"
msgstr "您确定想要删除过程“{0}”吗？"

#: ../MonoDevelop.Database.ConnectionManager/NodeBuilders/ViewNodeBuilder.cs:190
#, fuzzy
msgid "Are you sure you want to drop view '{0}'"
msgstr "您确定想要删除部件“{0}”吗？"

#: ../MonoDevelop.Database.ConnectionManager/NodeBuilders/ColumnNodeBuilder.cs:57
#: ../MonoDevelop.Database.Components/Widgets/SelectColumnWidget.cs:71
#: ../MonoDevelop.Database.Designer/Widgets/CheckConstraintEditorWidget.cs:82
msgid "Column"
msgstr "列"

#: ../MonoDevelop.Database.ConnectionManager/NodeBuilders/ColumnsNodeBuilder.cs:64
#: ../MonoDevelop.Database.ConnectionManager/NodeBuilders/ColumnsNodeBuilder.cs:69
#: ../MonoDevelop.Database.Designer/Dialogs/TableEditorDialog.cs:81
#: ../MonoDevelop.Database.Designer/gtk-gui/MonoDevelop.Database.Designer.ForeignKeyConstraintEditorWidget.cs:134
msgid "Columns"
msgstr "列"

#: ../MonoDevelop.Database.ConnectionManager/NodeBuilders/ConstraintNodeBuilder.cs:57
msgid "Constraint"
msgstr "约束"

#: ../MonoDevelop.Database.ConnectionManager/NodeBuilders/AggregatesNodeBuilder.cs:64
#: ../MonoDevelop.Database.ConnectionManager/NodeBuilders/AggregatesNodeBuilder.cs:69
msgid "Aggregates"
msgstr "聚合"

#: ../MonoDevelop.Database.ConnectionManager/NodeBuilders/GroupsNodeBuilder.cs:64
#: ../MonoDevelop.Database.ConnectionManager/NodeBuilders/GroupsNodeBuilder.cs:69
msgid "Groups"
msgstr "组"

#: ../MonoDevelop.Database.ConnectionManager/NodeBuilders/LanguagesNodeBuilder.cs:64
#: ../MonoDevelop.Database.ConnectionManager/NodeBuilders/LanguagesNodeBuilder.cs:69
msgid "Languages"
msgstr "语言"

#: ../MonoDevelop.Database.ConnectionManager/NodeBuilders/OperatorsNodeBuilder.cs:64
#: ../MonoDevelop.Database.ConnectionManager/NodeBuilders/OperatorsNodeBuilder.cs:69
msgid "Operators"
msgstr "操作符"

#: ../MonoDevelop.Database.ConnectionManager/NodeBuilders/RolesNodeBuilder.cs:64
#: ../MonoDevelop.Database.ConnectionManager/NodeBuilders/RolesNodeBuilder.cs:69
msgid "Roles"
msgstr "角色"

#: ../MonoDevelop.Database.ConnectionManager/NodeBuilders/RulesNodeBuilder.cs:64
#: ../MonoDevelop.Database.ConnectionManager/NodeBuilders/RulesNodeBuilder.cs:69
msgid "Rules"
msgstr "规则"

#: ../MonoDevelop.Database.ConnectionManager/NodeBuilders/SequencesNodeBuilder.cs:64
#: ../MonoDevelop.Database.ConnectionManager/NodeBuilders/SequencesNodeBuilder.cs:69
msgid "Sequences"
msgstr "序列"

#: ../MonoDevelop.Database.ConnectionManager/NodeBuilders/TriggersNodeBuilder.cs:64
#: ../MonoDevelop.Database.ConnectionManager/NodeBuilders/TriggersNodeBuilder.cs:69
#: ../MonoDevelop.Database.Designer/Dialogs/TableEditorDialog.cs:96
msgid "Triggers"
msgstr "触发器"

#: ../MonoDevelop.Database.ConnectionManager/NodeBuilders/TypesNodeBuilder.cs:64
#: ../MonoDevelop.Database.ConnectionManager/NodeBuilders/TypesNodeBuilder.cs:69
msgid "Types"
msgstr "类型"

#: ../MonoDevelop.Database.ConnectionManager/NodeBuilders/ParametersNodeBuilder.cs:64
#: ../MonoDevelop.Database.ConnectionManager/NodeBuilders/ParametersNodeBuilder.cs:69
msgid "Parameters"
msgstr "参数"

#: ../MonoDevelop.Database.ConnectionManager/NodeBuilders/ParameterNodeBuilder.cs:57
msgid "Parameter"
msgstr "参数"

#: ../MonoDevelop.Database.ConnectionManager/MonoDevelop.Database.ConnectionManager.addin.xml:27
msgid "Database Browser"
msgstr "数据库浏览器"

#: ../MonoDevelop.Database.ConnectionManager/MonoDevelop.Database.ConnectionManager.addin.xml:28
msgid "Show System Objects"
msgstr "显示系统对象"

#: ../MonoDevelop.Database.ConnectionManager/MonoDevelop.Database.ConnectionManager.addin.xml:171
#: ../MonoDevelop.Database.Components/MonoDevelop.Database.Components.addin.xml:42
msgid "Database"
msgstr "数据库"

#: ../MonoDevelop.Database.ConnectionManager/MonoDevelop.Database.ConnectionManager.addin.xml:176
#: ../MonoDevelop.Database.ConnectionManager/MonoDevelop.Database.ConnectionManager.addin.xml:212
#, fuzzy
msgid "Database Provider List"
msgstr "数据库浏览器"

#: ../MonoDevelop.Database.ConnectionManager/MonoDevelop.Database.ConnectionManager.addin.xml:178
#, fuzzy
msgid "Edit Connection"
msgstr "添加连接"

#: ../MonoDevelop.Database.ConnectionManager/MonoDevelop.Database.ConnectionManager.addin.xml:181
msgid "Remove"
msgstr "删除"

#: ../MonoDevelop.Database.ConnectionManager/MonoDevelop.Database.ConnectionManager.addin.xml:184
msgid "Refresh"
msgstr "刷新"

#: ../MonoDevelop.Database.ConnectionManager/MonoDevelop.Database.ConnectionManager.addin.xml:187
#, fuzzy
msgid "Connect"
msgstr "断开连接"

#: ../MonoDevelop.Database.ConnectionManager/MonoDevelop.Database.ConnectionManager.addin.xml:190
msgid "Disconnect"
msgstr "断开连接"

#: ../MonoDevelop.Database.ConnectionManager/MonoDevelop.Database.ConnectionManager.addin.xml:193
msgid "Select *"
msgstr "全选 *"

#: ../MonoDevelop.Database.ConnectionManager/MonoDevelop.Database.ConnectionManager.addin.xml:196
msgid "Select x,y,..."
msgstr ""

#: ../MonoDevelop.Database.ConnectionManager/MonoDevelop.Database.ConnectionManager.addin.xml:202
msgid "Query"
msgstr "查询"

#: ../MonoDevelop.Database.ConnectionManager/MonoDevelop.Database.ConnectionManager.addin.xml:214
#: ../MonoDevelop.Database.Designer/Dialogs/TableEditorDialog.cs:70
msgid "Create Table"
msgstr "创建新表"

#: ../MonoDevelop.Database.ConnectionManager/MonoDevelop.Database.ConnectionManager.addin.xml:217
#: ../MonoDevelop.Database.Designer/Dialogs/ViewEditorDialog.cs:61
#, fuzzy
msgid "Create View"
msgstr "创建新文件夹"

#: ../MonoDevelop.Database.ConnectionManager/MonoDevelop.Database.ConnectionManager.addin.xml:220
#: ../MonoDevelop.Database.Designer/Dialogs/ProcedureEditorDialog.cs:63
msgid "Create Procedure"
msgstr "创建新工序"

#: ../MonoDevelop.Database.ConnectionManager/MonoDevelop.Database.ConnectionManager.addin.xml:223
msgid "Create Constraint"
msgstr "创建新约束"

#: ../MonoDevelop.Database.ConnectionManager/MonoDevelop.Database.ConnectionManager.addin.xml:226
msgid "Create Trigger"
msgstr "创建新触发器"

#: ../MonoDevelop.Database.ConnectionManager/MonoDevelop.Database.ConnectionManager.addin.xml:229
#: ../MonoDevelop.Database.Designer/Dialogs/UserEditorDialog.cs:62
msgid "Create User"
msgstr "创建新用户"

#: ../MonoDevelop.Database.ConnectionManager/MonoDevelop.Database.ConnectionManager.addin.xml:233
#, fuzzy
msgid "Alter Database"
msgstr "数据库"

#: ../MonoDevelop.Database.ConnectionManager/MonoDevelop.Database.ConnectionManager.addin.xml:236
#: ../MonoDevelop.Database.Designer/Dialogs/TableEditorDialog.cs:72
#, fuzzy
msgid "Alter Table"
msgstr "表"

#: ../MonoDevelop.Database.ConnectionManager/MonoDevelop.Database.ConnectionManager.addin.xml:239
#: ../MonoDevelop.Database.Designer/Dialogs/ViewEditorDialog.cs:63
msgid "Alter View"
msgstr ""

#: ../MonoDevelop.Database.ConnectionManager/MonoDevelop.Database.ConnectionManager.addin.xml:242
#: ../MonoDevelop.Database.Designer/Dialogs/ProcedureEditorDialog.cs:65
#, fuzzy
msgid "Alter Procedure"
msgstr "过程"

#: ../MonoDevelop.Database.ConnectionManager/MonoDevelop.Database.ConnectionManager.addin.xml:245
#, fuzzy
msgid "Alter Constraint"
msgstr "约束"

#: ../MonoDevelop.Database.ConnectionManager/MonoDevelop.Database.ConnectionManager.addin.xml:248
#, fuzzy
msgid "Alter Trigger"
msgstr "触发器"

#: ../MonoDevelop.Database.ConnectionManager/MonoDevelop.Database.ConnectionManager.addin.xml:251
#: ../MonoDevelop.Database.Designer/Dialogs/UserEditorDialog.cs:64
msgid "Alter User"
msgstr ""

#: ../MonoDevelop.Database.ConnectionManager/MonoDevelop.Database.ConnectionManager.addin.xml:255
msgid "Drop Database"
msgstr "删除数据库"

#: ../MonoDevelop.Database.ConnectionManager/MonoDevelop.Database.ConnectionManager.addin.xml:258
msgid "Drop Table"
msgstr "删除表"

#: ../MonoDevelop.Database.ConnectionManager/MonoDevelop.Database.ConnectionManager.addin.xml:261
#, fuzzy
msgid "Drop View"
msgstr "删除表"

#: ../MonoDevelop.Database.ConnectionManager/MonoDevelop.Database.ConnectionManager.addin.xml:264
msgid "Drop Procedure"
msgstr "删除工序"

#: ../MonoDevelop.Database.ConnectionManager/MonoDevelop.Database.ConnectionManager.addin.xml:267
msgid "Drop Trigger"
msgstr "删除触发器"

#: ../MonoDevelop.Database.ConnectionManager/MonoDevelop.Database.ConnectionManager.addin.xml:270
msgid "Drop Constraint"
msgstr "删除约束"

#: ../MonoDevelop.Database.ConnectionManager/MonoDevelop.Database.ConnectionManager.addin.xml:273
msgid "Drop User"
msgstr "删除用户"

#: ../MonoDevelop.Database.ConnectionManager/MonoDevelop.Database.ConnectionManager.addin.xml:278
#, fuzzy
msgid "Toggle System Objects"
msgstr "显示系统对象"

#: ../MonoDevelop.Database.ConnectionManager/MonoDevelop.Database.ConnectionManager.addin.xml:284
#: ../MonoDevelop.Database.ConnectionManager/MonoDevelop.Database.ConnectionManager.addin.xml:396
#: ../MonoDevelop.Database.Components/Dialogs/DatabaseConnectionSettingsDialog.cs:50
#, fuzzy
msgid "Add Database Connection"
msgstr "数据库连接"

#: ../MonoDevelop.Database.ConnectionManager/MonoDevelop.Database.ConnectionManager.addin.xml:287
#: ../MonoDevelop.Database.ConnectionManager/MonoDevelop.Database.ConnectionManager.addin.xml:399
#: ../MonoDevelop.Database.Designer/gtk-gui/MonoDevelop.Database.Designer.CreateDatabaseDialog.cs:29
msgid "Create Database"
msgstr "创建新数据库"

#: ../MonoDevelop.Database.Components/MonoDevelop.Database.Components.addin.xml:46
msgid "Visualize Data As"
msgstr ""

#: ../MonoDevelop.Database.Components/MonoDevelop.Database.Components.addin.xml:49
#: ../MonoDevelop.Database.Components/Widgets/SqlEditorWidget.cs:95
#, fuzzy
msgid "Import From File"
msgstr "空文件"

#: ../MonoDevelop.Database.Components/MonoDevelop.Database.Components.addin.xml:52
#: ../MonoDevelop.Database.Components/Widgets/SqlEditorWidget.cs:126
#, fuzzy
msgid "Export To File"
msgstr "空 HTML 文件"

#: ../MonoDevelop.Database.Components/MonoDevelop.Database.Components.addin.xml:59
msgid "Visualize Data"
msgstr ""

#: ../MonoDevelop.Database.Components/gtk-gui/MonoDevelop.Database.Components.SelectColumnDialog.cs:31
#, fuzzy
msgid "Select Column"
msgstr "选择命令"

#: ../MonoDevelop.Database.Components/gtk-gui/MonoDevelop.Database.Components.SelectColumnDialog.cs:55
msgid "Select All"
msgstr "全选"

#: ../MonoDevelop.Database.Components/gtk-gui/MonoDevelop.Database.Components.SelectColumnDialog.cs:65
msgid "Deselect All"
msgstr "全部不选"

#: ../MonoDevelop.Database.Components/Widgets/ColumnMappingWidget.cs:55
#: ../MonoDevelop.Database.Components/Widgets/TableMappingWidget.cs:54
#: ../MonoDevelop.Database.Designer/Widgets/TriggersEditorWidget.cs:95
#: ../MonoDevelop.Database.Designer/Widgets/ColumnsEditorWidget.cs:90
#: ../MonoDevelop.Database.Designer/gtk-gui/MonoDevelop.Database.Designer.TableEditorDialog.cs:61
#: ../MonoDevelop.Database.Designer/gtk-gui/MonoDevelop.Database.Designer.ViewEditorDialog.cs:56
#: ../MonoDevelop.Database.Designer/gtk-gui/MonoDevelop.Database.Designer.ProcedureEditorDialog.cs:56
#: ../MonoDevelop.Database.Designer/gtk-gui/MonoDevelop.Database.Designer.UserEditorDialog.cs:50
#: ../MonoDevelop.Database.Designer/Widgets/ForeignKeyConstraintEditorWidget.cs:106
#: ../MonoDevelop.Database.Designer/Widgets/CheckConstraintEditorWidget.cs:81
#: ../MonoDevelop.Database.Designer/Widgets/PrimaryKeyConstraintEditorWidget.cs:70
#: ../MonoDevelop.Database.Designer/Widgets/UniqueConstraintEditorWidget.cs:75
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: ../MonoDevelop.Database.Components/Widgets/ColumnMappingWidget.cs:65
#, fuzzy
msgid "Db Type"
msgstr "类型"

#: ../MonoDevelop.Database.Components/Widgets/ColumnMappingWidget.cs:70
#: ../MonoDevelop.Database.Designer/Widgets/TriggersEditorWidget.cs:96
#: ../MonoDevelop.Database.Designer/Widgets/ColumnsEditorWidget.cs:91
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: ../MonoDevelop.Database.Components/Widgets/ColumnMappingWidget.cs:75
msgid "Field Name"
msgstr ""

#: ../MonoDevelop.Database.Components/Widgets/ColumnMappingWidget.cs:82
#, fuzzy
msgid "Property Name"
msgstr "属性"

#: ../MonoDevelop.Database.Components/Widgets/ColumnMappingWidget.cs:89
#, fuzzy
msgid "Setter"
msgstr "服务器"

#: ../MonoDevelop.Database.Components/gtk-gui/MonoDevelop.Database.Components.DataGrid.cs:103
msgid "of"
msgstr "的"

#: ../MonoDevelop.Database.Components/Widgets/DataGrid/Renderers/BooleanContentRenderer.cs:43
msgid "Y"
msgstr "是(Y)"

#: ../MonoDevelop.Database.Components/Widgets/DataGrid/Renderers/BooleanContentRenderer.cs:43
msgid "N"
msgstr "否（N)"

#: ../MonoDevelop.Database.Components/gtk-gui/MonoDevelop.Database.Components.ShowImageDialog.cs:31
#: ../MonoDevelop.Database.Components/Widgets/DataGrid/Views/TextVisualizerView.cs:61
#: ../MonoDevelop.Database.Components/Widgets/DataGrid/Views/ImageVisualizerView.cs:59
#: ../MonoDevelop.Database.Components/Widgets/DataGrid/Visualizers/DefaultVisualizers.cs:37
msgid "Image"
msgstr "图像"

#: ../MonoDevelop.Database.Components/gtk-gui/MonoDevelop.Database.Components.ShowImageDialog.cs:73
msgid "Unable to load object as Image"
msgstr ""

#: ../MonoDevelop.Database.Components/gtk-gui/MonoDevelop.Database.Components.ShowTextDialog.cs:23
#: ../MonoDevelop.Database.Components/Widgets/DataGrid/Visualizers/DefaultVisualizers.cs:59
msgid "Text"
msgstr "文本"

#: ../MonoDevelop.Database.Components/gtk-gui/MonoDevelop.Database.Components.ShowTextDialog.cs:49
msgid "button462"
msgstr ""

#: ../MonoDevelop.Database.Components/Dialogs/DatabaseConnectionSettingsDialog.cs:48
#, fuzzy
msgid "Edit Database Connection"
msgstr "数据库连接"

#: ../MonoDevelop.Database.Components/Dialogs/WaitDialog.cs:57
msgid "Please Wait"
msgstr ""

#: ../MonoDevelop.Database.Components/gtk-gui/MonoDevelop.Database.Components.WaitDialog.cs:29
#, fuzzy
msgid "WaitDialog"
msgstr "查找对话框"

#: ../MonoDevelop.Database.Components/gtk-gui/MonoDevelop.Database.Components.WaitDialog.cs:63
msgid "Please wait"
msgstr ""

#: ../MonoDevelop.Database.Components/Widgets/SqlEditorWidget.cs:105
#: ../MonoDevelop.Database.Components/Widgets/SqlEditorWidget.cs:137
#, fuzzy
msgid "SQL files"
msgstr "添加文件"

#: ../MonoDevelop.Database.Components/Widgets/SqlEditorWidget.cs:143
#, fuzzy
msgid "Are you sure you want to overwrite the file '{0}'?"
msgstr "您确定想要删除部件“{0}”吗？"

#: ../MonoDevelop.Database.Components/Widgets/TableMappingWidget.cs:64
msgid "Class Name"
msgstr ""

#: ../MonoDevelop.Database.Components/Widgets/ConnectionSettingsWidget.cs:241
#: ../MonoDevelop.Database.Components/Widgets/ConnectionSettingsWidget.cs:316
#, fuzzy
msgid "No databases found!"
msgstr "未找到失败测试。"

#: ../MonoDevelop.Database.Components/Widgets/ConnectionSettingsWidget.cs:337
#, fuzzy
msgid "Trying to connect to database ..."
msgstr "不能连接到数据库‘{0}’"

#: ../MonoDevelop.Database.Components/Widgets/ConnectionSettingsWidget.cs:372
msgid "Test Succeeded."
msgstr ""

#: ../MonoDevelop.Database.Components/Widgets/ConnectionSettingsWidget.cs:374
msgid "Test Failed: {0}."
msgstr ""

#: ../MonoDevelop.Database.Components/gtk-gui/MonoDevelop.Database.Components.ConnectionSettingsWidget.cs:102
#, fuzzy
msgid "Test"
msgstr "文本"

#: ../MonoDevelop.Database.Components/gtk-gui/MonoDevelop.Database.Components.ConnectionSettingsWidget.cs:169
#, fuzzy
msgid "Use custom connection string"
msgstr "连接字符串"

#: ../MonoDevelop.Database.Components/gtk-gui/MonoDevelop.Database.Components.ConnectionSettingsWidget.cs:182
msgid "Min Pool Size:"
msgstr ""

#: ../MonoDevelop.Database.Components/gtk-gui/MonoDevelop.Database.Components.ConnectionSettingsWidget.cs:191
msgid "Max Pool Size:"
msgstr ""

#: ../MonoDevelop.Database.Components/gtk-gui/MonoDevelop.Database.Components.ConnectionSettingsWidget.cs:248
#, fuzzy
msgid "Advanced"
msgstr "高级(_A)"

#: ../MonoDevelop.Database.Components/gtk-gui/MonoDevelop.Database.Components.ConnectionSettingsWidget.cs:317
#, fuzzy
msgid "Save Password"
msgstr "密码"

#: ../MonoDevelop.Database.Components/gtk-gui/MonoDevelop.Database.Components.ConnectionSettingsWidget.cs:348
#, fuzzy
msgid "Name:"
msgstr "名称"

#: ../MonoDevelop.Database.Components/gtk-gui/MonoDevelop.Database.Components.ConnectionSettingsWidget.cs:357
#, fuzzy
msgid "Password:"
msgstr "密码"

#: ../MonoDevelop.Database.Components/gtk-gui/MonoDevelop.Database.Components.ConnectionSettingsWidget.cs:368
msgid "Port:"
msgstr ""

#: ../MonoDevelop.Database.Components/gtk-gui/MonoDevelop.Database.Components.ConnectionSettingsWidget.cs:379
#, fuzzy
msgid "Server:"
msgstr "服务器"

#: ../MonoDevelop.Database.Components/gtk-gui/MonoDevelop.Database.Components.ConnectionSettingsWidget.cs:403
#, fuzzy
msgid "Username:"
msgstr "用户名"

#: ../MonoDevelop.Database.Components/Commands/AbstractDatabaseProviderList.cs:48
msgid "No database providers detected."
msgstr ""

#: ../MonoDevelop.Database.Designer/Widgets/TriggersEditorWidget.cs:97
#, fuzzy
msgid "Event"
msgstr "事件 {0}"

#: ../MonoDevelop.Database.Designer/Widgets/TriggersEditorWidget.cs:98
msgid "Each Row"
msgstr "每一行"

#: ../MonoDevelop.Database.Designer/Widgets/TriggersEditorWidget.cs:99
#, fuzzy
msgid "Position"
msgstr "描述"

#: ../MonoDevelop.Database.Designer/Widgets/TriggersEditorWidget.cs:100
#, fuzzy
msgid "Active"
msgstr "(活动)"

#: ../MonoDevelop.Database.Designer/Widgets/TriggersEditorWidget.cs:101
#: ../MonoDevelop.Database.Designer/Widgets/ColumnsEditorWidget.cs:94
#: ../MonoDevelop.Database.Designer/Dialogs/TableEditorDialog.cs:101
#: ../MonoDevelop.Database.Designer/Dialogs/ViewEditorDialog.cs:73
#: ../MonoDevelop.Database.Designer/Dialogs/ProcedureEditorDialog.cs:75
#, fuzzy
msgid "Comment"
msgstr "公共"

#: ../MonoDevelop.Database.Designer/Widgets/TriggersEditorWidget.cs:187
msgid "Are you sure you want to remove trigger '{0}'?"
msgstr "您确定想要删除触发器“{0}”吗？"

#: ../MonoDevelop.Database.Designer/Widgets/TriggersEditorWidget.cs:343
msgid "Trigger '{0}' does not contain a trigger statement."
msgstr ""

#: ../MonoDevelop.Database.Designer/gtk-gui/MonoDevelop.Database.Designer.TriggersEditorWidget.cs:119
msgid "Statement"
msgstr ""

#: ../MonoDevelop.Database.Designer/Widgets/ColumnsEditorWidget.cs:89
msgid "PK"
msgstr ""

#: ../MonoDevelop.Database.Designer/Widgets/ColumnsEditorWidget.cs:92
msgid "Length"
msgstr ""

#: ../MonoDevelop.Database.Designer/Widgets/ColumnsEditorWidget.cs:93
#, fuzzy
msgid "Nullable"
msgstr "表"

#: ../MonoDevelop.Database.Designer/Widgets/ColumnsEditorWidget.cs:225
#, fuzzy
msgid "Are you sure you want to remove column '{0}'"
msgstr "您确定想要删除窗口“{0}”吗？"

#: ../MonoDevelop.Database.Designer/Widgets/ColumnsEditorWidget.cs:389
msgid "Unknown data type '{0}' applied to column '{1}'."
msgstr ""

#: ../MonoDevelop.Database.Designer/Widgets/ColumnsEditorWidget.cs:401
msgid "Table '{0}' must contain at least one primary key."
msgstr ""

#: ../MonoDevelop.Database.Designer/Widgets/ColumnsEditorWidget.cs:408
msgid "Table '{0}' must contain at least 1 column."
msgstr ""

#: ../MonoDevelop.Database.Designer/Widgets/ConstraintsEditorWidget.cs:71
msgid "Primary Key"
msgstr ""

#: ../MonoDevelop.Database.Designer/Widgets/ConstraintsEditorWidget.cs:77
msgid "Foreign Key"
msgstr ""

#: ../MonoDevelop.Database.Designer/Widgets/ConstraintsEditorWidget.cs:83
msgid "Check"
msgstr ""

#: ../MonoDevelop.Database.Designer/Widgets/ConstraintsEditorWidget.cs:89
msgid "Unique"
msgstr ""

#: ../MonoDevelop.Database.Designer/Dialogs/TableEditorDialog.cs:231
#, fuzzy
msgid "No name specified."
msgstr "指定了无效的程序集名称"

#: ../MonoDevelop.Database.Designer/gtk-gui/MonoDevelop.Database.Designer.TableEditorDialog.cs:39
msgid "Edit Table"
msgstr "编辑表"

#: ../MonoDevelop.Database.Designer/gtk-gui/MonoDevelop.Database.Designer.TableEditorDialog.cs:111
msgid "Preview SQL"
msgstr ""

#: ../MonoDevelop.Database.Designer/gtk-gui/MonoDevelop.Database.Designer.CreateDatabaseDialog.cs:53
#, fuzzy
msgid "Connection"
msgstr "添加连接"

#: ../MonoDevelop.Database.Designer/Dialogs/ViewEditorDialog.cs:69
#: ../MonoDevelop.Database.Designer/Dialogs/ProcedureEditorDialog.cs:71
#, fuzzy
msgid "Definition"
msgstr "描述"

#: ../MonoDevelop.Database.Designer/gtk-gui/MonoDevelop.Database.Designer.PreviewDialog.cs:27
msgid "Preview"
msgstr "预览"

#: ../MonoDevelop.Database.Designer/Widgets/ForeignKeyConstraintEditorWidget.cs:107
#, fuzzy
msgid "Reference Table"
msgstr "引用名称"

#: ../MonoDevelop.Database.Designer/Widgets/ForeignKeyConstraintEditorWidget.cs:108
#: ../MonoDevelop.Database.Designer/Widgets/CheckConstraintEditorWidget.cs:83
#: ../MonoDevelop.Database.Designer/Widgets/UniqueConstraintEditorWidget.cs:76
#, fuzzy
msgid "Column Constraint"
msgstr "约束"

#: ../MonoDevelop.Database.Designer/Widgets/ForeignKeyConstraintEditorWidget.cs:109
#, fuzzy
msgid "Delete Action"
msgstr "删除选中区域"

#: ../MonoDevelop.Database.Designer/Widgets/ForeignKeyConstraintEditorWidget.cs:110
#, fuzzy
msgid "Update Action"
msgstr "撤消最后的操作"

#: ../MonoDevelop.Database.Designer/Widgets/ForeignKeyConstraintEditorWidget.cs:201
#: ../MonoDevelop.Database.Designer/Widgets/CheckConstraintEditorWidget.cs:158
#: ../MonoDevelop.Database.Designer/Widgets/PrimaryKeyConstraintEditorWidget.cs:176
#: ../MonoDevelop.Database.Designer/Widgets/UniqueConstraintEditorWidget.cs:195
#, fuzzy
msgid "Are you sure you want to remove constraint '{0}'?"
msgstr "您确定想要删除部件“{0}”吗？"

#: ../MonoDevelop.Database.Designer/Widgets/ForeignKeyConstraintEditorWidget.cs:356
#: ../MonoDevelop.Database.Designer/Widgets/UniqueConstraintEditorWidget.cs:235
msgid "Unique Key constraint '{0}' must be applied to one or more columns."
msgstr ""

#: ../MonoDevelop.Database.Designer/gtk-gui/MonoDevelop.Database.Designer.ForeignKeyConstraintEditorWidget.cs:159
#, fuzzy
msgid "Reference Columns"
msgstr "引用"

#: ../MonoDevelop.Database.Designer/Widgets/CheckConstraintEditorWidget.cs:255
msgid "Checked constraint '{0}' does not contain a check statement."
msgstr ""

#: ../MonoDevelop.Database.Designer/Widgets/CheckConstraintEditorWidget.cs:260
msgid ""
"Checked constraint '{0}' is marked as a column constraint but is not applied "
"to a column."
msgstr ""

#: ../MonoDevelop.Database.Designer/gtk-gui/MonoDevelop.Database.Designer.CheckConstraintEditorWidget.cs:118
#, fuzzy
msgid "Check Condition"
msgstr "新建配置"

#: ../MonoDevelop.Database.Designer/Widgets/PrimaryKeyConstraintEditorWidget.cs:200
msgid "Primary Key constraint '{0}' must be applied to one or more columns."
msgstr ""

#: ../MonoDevelop.Database.CodeGenerator/MonoDevelop.Database.CodeGenerator.addin.xml:28
#: ../MonoDevelop.Database.CodeGenerator/gtk-gui/MonoDevelop.Database.CodeGenerator.GenerateDataClassesDialog.cs:41
#, fuzzy
msgid "Generate Data Classes"
msgstr "创建新数据库"

#: ../MonoDevelop.Database.CodeGenerator/gtk-gui/MonoDevelop.Database.CodeGenerator.GenerateDataClassesDialog.cs:65
msgid "Location:"
msgstr ""

#: ../MonoDevelop.Database.CodeGenerator/gtk-gui/MonoDevelop.Database.CodeGenerator.GenerateDataClassesDialog.cs:85
msgid "General"
msgstr "常规"

#: ../MonoDevelop.Database.CodeGenerator/gtk-gui/MonoDevelop.Database.CodeGenerator.GenerateDataClassesDialog.cs:96
msgid "Fields & Properties"
msgstr ""

#: ../MonoDevelop.Database.CodeGenerator/gtk-gui/MonoDevelop.Database.CodeGenerator.GenerateDataClassesDialog.cs:106
msgid "Classes"
msgstr ""

#~ msgid "Re_name"
#~ msgstr "重命名(_N)"

#, fuzzy
#~ msgid "Remove Connection"
#~ msgstr "重命名配置"

#, fuzzy
#~ msgid "Property Type"
#~ msgstr "属性"

#, fuzzy
#~ msgid "Ctor Parameter"
#~ msgstr "参数"

#~ msgid "Overwrite?"
#~ msgstr "覆盖？"

#, fuzzy
#~ msgid "Display content as text"
#~ msgstr "显示选项列表"

#~ msgid "Remove Trigger"
#~ msgstr "删除触发器"

#, fuzzy
#~ msgid "Remove Column"
#~ msgstr "删除组"

#, fuzzy
#~ msgid "Remove Constraint"
#~ msgstr "约束"
